覺唔覺，要發達，過程中一定涉及賭錢？

就好似炒股票咁
你唔做槓桿
你個本錢得十幾廿萬
當你玩價值投資，長期持有
當你食盡成個大牛市，10年間賺左400%

屌，咪又係20萬變80萬
到時個大環境又會因為通脹，
而導致你當日既80萬，比10年前貶值

就算你唔係透過炒賣投機黎發達
D人借錢做生意，你估係冇風險㗎？
個大環境一差，eg 今次全球爆發武漢肺炎
風險隨時追得上賭博
做老闆隨時差落成身債務要執粒蝕大錢

例如跟你賭馬

風險同回報係成正比

真 大佬彪

所以我唔明
點解開公司撞正武肺要政府補貼
輸打贏要？

係

數學題：中幾多條四重彩先夠上樓？

我攞場比較高水嘅計完都覺得絕望

除咗樓之外無投資項目係穩陣

高回報高風險好合理

果d 咩月供股票
根本係唔會發達
你供死一世，咪又係做基層

其實都岩 但邊到有咁既膽

bbb 又塞錢落大家袋

問題係你做拱桿都唔會發達 下下贏咩

咁你個本會變大會加注嘅

用賭這個字唔係咁適合，但又唔可以話你錯

要發達係要經過好多高風險高回報嘅選擇

因為一般人對賭嘅感覺係expected value低嘅賭波賭馬賭場賭期指升跌

你老母係男人？

事實上係

所以除左食飯錢之外,全部拎晒去賭先係合理
贏左發達,輸左無影響

月供唔係for發達

23歲，U Grad 1-2 年，20萬買正股，20% 年回報
20*1.2^25=1907.92
48歲，1907萬，唔可以話發達，都叫生活安穩

20%？

20% 年回報

你直頭可以去開fund house

如果只追求20%年回報
我勸你都係跟彪哥買馬
一場都2倍啦 你一年先20%

唔一定，只要你本身就有錢，又洗乜再賭

知足常樂 我個人每個月唔洗做有兩三萬被動收入就夠

嗌聲爹啲就有

可以係真爹地或者糖果爹地

20%年回報

咁到底賭定唔賭好啲？

大陸樓係會冧

不嬲都係架啦

Demand and supply來之嘛 無風險人人都去做啦

搞革命風險夠大 但一旦成功 回報係無可限量

少年巴菲特

20%年回報去wallstreet做fundman應該唔止搵哩個數

不嬲都話賭馬一定要佔投資比例一少部分
始終同人賭 有機會贏

佢講先架咋
年回報20%其實好低
講真 賭馬月回報100000000%唔過份

唔賭點發圍？？

咁馬會咪比你收皮

玩完膠，講真都幾灰，廿萬都唔算少，但賺四倍咁好彩都係得八十萬，都做唔到啲咩

係大陸最穩陣賺錢係做老千

我唔識賭馬架
跟彪哥賭就識

如果每日都買到隻升3-4％既股呢

其實老豆老母生仔都係豪賭，生著個連登仔就咁一世

不過其實冇辦法失業率一高又會引致好多社會問題 依家全球政府都係焗住做

呢個真
識果老千可以幾百萬幾百萬咁坤人
最奇係到依家都未比人斬死

GAMBLING

九成人都係越賭越窮

要請教下bbb

上年年頭買牛賺左50萬之後
即刻擲曬落去做一年定期唔比自己再玩
今年年頭買曬正股
宜家蝕緊一成

買波輸左20萬

嫁比富三代

賠率>勝率=投資
<=賭

啱啊，我10年前已經靠牛熊賺過千萬，喺模擬倉

最好就係無本生利

賭係最後一注
無論你儲錢儲到舊大錢
定股票滾大左個本
都要靠賭 用 凱利公式 玩嬴人生ONLINE

但係大部分人係越賭越窮

4場獨中3T /六連 可上平樓

靠奇蹟先中到嘅諗都廢事

買樓唔係賭，係用資產對抗通脹。用二十萬美金借二十萬買一條4%的渣打債，係固定收入。有d人唔賭錢，但係就好有錢。

有邊一間大公司大企業唔係借錢做上去

d人叫人唔好借錢係因為人地覺得你無咁既本事錢搵錢

睇你想唔想發達

股票都係，完

彪哥 上次跟你買12號輸到本都無埋點搞好

想要有錢，就要有槓桿

人無橫財不富
馬無野草不肥

破產都係一樣

一條

賭馬一場2倍，亦可以一場輸光。
宜家講緊係長期。

20%年利率，如果穩定長年咁賺二十年，係100倍，已經係超現實咁高。

正常人有4%年回報已經好叻

4% 年回報 x 25年 = 266% 好似唔錯

但係平均每年3%通漲 ，25年後 210%

( 266% - 210% ) / 2.1 = 26%

即係25年後個購買力只係多左26%

你每年有得20%回報 -> 極嚴重通脤 -> 你48歲果時1907萬都係廢紙黎, 同而家既廿萬分別唔大

真係好多謝你呢種人, 幫香港制造一批未來公屋廢老

我先有機會成為中產

發達不嬲係一定涉及賭，但唔一定涉及賭錢，因為仲可以賭命賭時間，可能失去既野價值越大，風險越高越可能發達。

又返返去你個問題
我想發達
咁過程係咪一定要去賭？

唔一定㗎先生
買樓升幾倍班人食過咩風險

出生響香港係一場賭博
響西方己發展國家就係愛既傳遞

每個月做到隻狗咁先搵唔夠十皮
好想試下一夜暴富嘅感覺

20%？
我睇咗啲咩

因為官商勾結囉
完

點睇食軟飯/釣金龜 完全靠實力

你個本會愈來愈大架嘛...
十年都係得20萬本唔郁咩...
收息再放返入股票滾複息都未計.

經濟唔撚係demand supply咁少嘢
有無風險嘅嘢
買樓咪係囉
反正官商勾結
必定維持高地價政策

你要明白官商勾結係玩晒
仲有中聯辦買樓唔使比印花稅但又可轉售
直接賺咗印花稅舊錢

更加唔使講內幕消息可以大大降低風險
好似偷步買樓買車等等

做老闆真係冇風險
蝕錢咪國家頂囉

ching有啲料到
我由出生一刻 已經賭輸咗

可以連續25 年年回報率20 % 嘅男人叫巴菲特

不過佢近十年都已經做唔到了

賭可能字眼上比較負面
高風險就一定

其實只有爆草錢幾年買樓先係基層玩法
慳到就黎想死 一個月最少草2皮
成個人為左錢爆盡幾年

因為香港做生意要比稅
香港經濟同營商環境掛勾
所以政府通常有責任幫商戶同保持一個健康既營商環境
此外政策同營商係息息相關
雖然話疫情係主要影響
但每個政策例如你封關 禁酒 關康文設施
都對某個行業直接構成打擊

你拎 D 錢去馬會賭對個社會係冇咩貢獻
禁酒都唔影響你賭馬架喎

不嬲跟開大佬彪搵食
場場跟佢賭對家
依家日日食飯有得加餸

原來係曲，sorry

我又無識到有人月供緊股諗住可以發達好多都只係想當儲錢咁儲

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

放心, 實做唔撚到

你做人日日每個決定都賭緊命

你講完有冇重睇先send出黎

1. 追求平均20%年回報
2. 淨係計一開頭嗰200k啟動資金，往後唔再投入

要咩人先會咁做/做到

其實咪雷曼咁,人地間公司執左,債券價值變0
呢d根本係投資風險嚟嫁喎
買得就要受得
但係俾班難民屌到要俾返舊錢佢地

因為大量企業唔掂，唔單止令入面員工失業
之後燒埋上下遊既公司（佢既供應商同比佢供應既公司）會導致大規模失業
大量企業還唔到錢仲會令銀行同埋企業債收皮，影響成個金融體系
唔係輸打贏要而係算班老細唔出聲所有國家都會優先救企業包括美國都係咁做緊

富人享受10年 窮人享受10日

我都唔明 又話資本主義 要市場自由
有錢搵個陣就想小政府 賺到盡
冇錢搵個陣就去求政府 博補貼